各位手足，聽講有人想收沒台皮喎，我地應該點做牙

又有垃圾r friend

默默無萌既沒台一份子